塞鐵警犬開始上嚟話連登打壓行動小組

明明自己個群投票都係大多數唔支持
跟住就踢晒啲唔支持又出聲嘅人
而家就上嚟開POST話人阻住佢哋塞鐵
我想講，你真係要塞就無人阻撚到嘅
但你死都要上嚟得到連登同意係咩意思
即係你哋狗唔夠人做到塞鐵呢樣嘢，始終要靠連登帶返風向？
下下用兄弟爬山，各有各做嚟掩飾自己嘅盲目(陰謀)
如果係兄弟，點撚解你會咁固執唔聽大家講嘢？